無飲管

好彩無敏感牙齒

勁

eat hen

現場派比人

新pizza好難食 冇鹹蛋黃味
理解唔到落青瓜同紅蘿蔔做配料嘅玩法
有一刻以為半圓形嘅蘿蔔係鹹蛋黄

巧有型 免費派？

No eat

好難食真係

你用過嘅我高價回收！

獨立包裝

食咩

好耐以前開始叫汽水慣性走冰

根本唔需要用飲筒

一支飲筒到底仲要講幾耐

走咗冰都應該用飲筒
就咁飲會傷琺瑯質

自已帶水出街健康又環保，到底仲要講幾耐

鹹蛋黃pizza